我老母訂撚左成箱防唔撚到病毒嘅口罩

屋企嘅工人姐姐好心叫佢嘅呀妹喺印尼幫媽咪訂口罩
依家佢啲朋友水鳩佢買啲唔合規格嘅口罩
我老母又唔俾我睇左咩牌子先嗌佢訂
呢款口罩冇獨立包裝
到底用唔用得

賣比藍絲將佢變藍屍

希望你下世就見到香港獨立
我地會努力架啦

賣左佢啦

唔要賣比我 兩盒thx

有三層防水就得
賣出去200-300蚊一包 fat fat

有一手口罩好過用二手

200一包好快出哂喇

有好過沒,用住先啦

唔係出入高危地方都可以用住先嘅

兩盒thx

好過用二手罩

有人話印尼好少會有認證，但係其實都ok嘅

Neo係日本城賣嗰隻，唔算薄

呢d 外科款ok la

我嬲到心臟好痛

真 最重要係防到飛沫同aerosol
用水壺(水柱&噴霧式)噴下個口罩 睇下內層濕唔濕

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

有BFE
呢個時勢有BFE口罩都算係咁啦 咪嫌三嫌四

兩盒，thanks

好過無得用

入面果層用依隻
出面果層用有效果隻

算啦，ha 都係用冇獨立包裝既口罩啦

依家有效個啲得返兩盒 屋企有六個人

，two thx

咁到底用唔用得

Hold 住先 唔買都買左
之後全城無口罩 頂住先

戴兩個再加圍巾/戴太陽帽喺面啦，無喺上嚟無辦法

以正視聽 : 唔好再聽D人講話咩要齊BFE PFE, VFE 90幾%先有用

如果樓主發脾氣屌左老母就攬返佢say聲sorry啦

呢隻旺角都炒到$500盒
留嚟後備用都好過無

最緊要防水呀！測試防到水就得

重點我老母訂咁多係打算派俾人 我係驚間接害死人炸

你剪開一個睇下
睇下係咪三層
有三層都夠日常使用

唔要就賣比人

巴打唔要既話 我想要2盒thx

知道啦係我問題

擋到飛沫就得————k kwong

Btw 唔要賣俾我plz

拎張紙巾放係口罩內，再用水壺噴下個口罩，張紙巾無濕=擋到飛沫

好人當賊扮,快D加人人工.雙倍
救你全家一命.
唔要就拎出嚟派吖.

日本城話得，你冇咪用住先

你唔要就捐比黃區議員派，有仲想點，我見而家有d工人姐姐網上賣口罩，佢自己放出去個價一定高過賣比你老母！

要錫返呀媽同工人姐姐

真係無曬嘅時候頂住都好啊

btw唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

忘恩負義的豬奶種. 與印尼妹相比,真係太LOW

點解你認為佢係垃圾口罩嘅原因係因為佢冇獨立包裝
如果你以呢個準則嚟買口罩，你自己去買都係會買到垃圾口罩

我辛苦d同你收哂佢
$100/盒ok?

好

唔賣呀 我呀媽要派俾人

我試過有花果隻
冇問題
防水有BFE
夠做

好呀唔該曬

有好過冇啦

點試?

想要2盒

link入面有講：顯示口罩的 BFE（細菌過濾率）達 99.8%、而 PFE（顆粒過濾率）則達到 99.78%，符合抗菌標準。
即係擋病毒近乎去到100%

知道 係我問題 未睇清楚就屌

隻diapro好似防到病毒囉

diapro正野黎,其他不肯定

擔心都正常嘅

其他地方啲人應該都唔理乜鳩認證
見有外科口罩就用

咁角落頭都睇到

我有個親戚 明明俾左幾盒口罩佢 佢都仲要重用口罩
佢話用風筒吹走啲細菌就得 洗乜用過個新

多謝你印傭咁快手啦。我叫印傭訂,佢慢半拍,已經訂不了。相信強國人又高價劫單

因為我入左一箱呢隻

其實仲未寄到黎香港佢一月尾買到依家仲喺印尼

你唔講我都唔知原來仲有一盒diapro

入邊話經過Nelson Labs測試， 你contact下Nelson Labs咪知

明白

咁隨時又被強國高價劫走了

環保撚

希望唔好

$200一盒
留TG

唔賣呀 我媽想派俾人

派咁多？
為面子
不如收錢仲好啦

佢想幫人 就算佢賣都唔會賣到200咁貴俾人

我一家三口我返40隻
可唔可以賣1盒比我

乖

未到香港呀啲口罩

而家口罩防水已經好好

工人姐姐嘅呀妹喺印尼買 再寄過黎

依家先訂應該就冇架啦 個陣都係一月尾訂 依家都仲未收到

我睇下到唔到到香港啦 到到就俾啲啲你啦

不過俾唔得多你架 我地屋企好多人都要留少少 同埋留啲要派俾人 我留我Tg喺到啦 要嘅人搵我
Iamgrootiamgrootiamgroot

B到啲啲出黎我會俾架 但真係俾唔得多架 唔好意思

是但啦, 咁既時勢
好過用布/唔用

2盒tks

通常中國產劣質先至係獨立包裝，我買嗰啲astm lv1-3美國製全部都冇獨立包裝

三盒thx

自己噴水
有BFE都驚真係要帶防毒面具

見到啲人pm2.5都照用
真係買唔到都無計

有金都唔識執
執翻喇
唔要就放俾我

台灣產都係獨立包裝喎

用料薄唔一定唔防水
最重要三層防飛沫
用噴霧試吓過啊過底

樓豬發達了

其實可以頂住先
點都好過無

多謝你老母啦 仆街仔

lm

口罩富戶

臨床實驗下咪知

好過冇嘅

二盒排

人哋幫你訂埋 仲嫌三嫌四
屌你 有就已經好好啦
唔該多謝返你工人姐姐啦

日本都唔係隻隻有

獨立包裝從來都唔係一個口罩好唔好嘅指標

買比啲藍絲

傻鳩

其實點解個個都咁執著係獨立包裝上？
除咗拎出街方便啲之外

有樓主既口罩 多左一盒 有意買既留tg

120$

兩盒THX

屌你， 你都係想大家

兩盒， thx

OK, u win

老豆買錯xxx 俾個仔毒打 d friend

好心幫你訂都要屌 香港人

呢個時勢全世界都買唔到口罩
你個姐姐幫你搵到咁多口罩你唔感恩不特止，仲上網唱膠佢

睇落唔薄
冇認證唔代表益

我個同事係英國買左十幾盒外科口罩
因為佢驚俾人扣，全部拆箱拆包裝，每個親手放入膠袋寄返香港俾佢老母
我係公司睇住佢一個一個入，十隻手指摸哂所有口罩內外，事前無洗過手，公司都唔係乾淨
聽完有無開心啲

帶夠三個學政府d乜柒芝士model咪得

炒價賣出去俾藍屍
再用個價買翻合規格咪掂

2盒thx

咁偉大

倒水內層沒濕姐係用得？

01記者好

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

同意

樓主放出去250都有人同你要

認真
你唔要賣比我
屋企真係無哂了
依隻唔係最好，但唔係話太差 (spec黎講)

三個字: 好過無

有已經好好 用住先啦

呢隻好似都ok

戇鳩
防到口沬已經夠用
除非真係醫院呢啲高危地方

兩盒 thx

可唔可以讓一盒比我

我都係咁用，呢個時勢有咩辦法，依家市面上炒價口罩都只係bfe , 個個都排隊仆住買。

屌你老母囤貨撚

仲求獨立包裝

冇問題喎呢款……

你一次用三個咪三層囉

點解要追求獨立包裝

好過冇啦

我喺amazon買嗰啲都係無獨立包裝無標準BFE之類嘅嘢
有全新用好過無罩頂

三盒，thx!

你唔要我同你原價+25%收三盒

睇樓主講野就知佢重細
咁既時勢有個罩戴下已經算好
好多人連罩都冇
重覆用咋

新一輪口罩統計上線啦
今次統計埋過去五日嘅口罩供應
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

直接用花灑射鳩佢啦

唔要俾我

樓主抵讚

真心要兩盒

一夜致富，多謝姐姐啦

都Ok la

我啲日本罩罩都冇獨立包裝

有得你用咪好囉

同藍絲換合規格口罩

啲花紋又幾好睇

兩盒thanks

覺得有包裝會乾淨啲
但係佢哋又知道個包裝真係乾淨

你唔要就俾我啦 屌你老母 仲嫌三嫌四

連登仔咁大愛
呢啲拎去派比廢老就啱

醫療口罩大撚把都係冇獨立包裝
樓豬好明顯係啲溫室長大離地撚

呢個牌炒到仆街
賣比藍屍廢老

曲線賣罩
叻仔

防唔到支那肺炎
支那肺炎係病毒
你姐姐訂隻口罩無最緊要嘅VFE

其實係咪真？

你屋企好多人咩 要訂咁多？

pfe已經夠

依家出街戴口罩係等自己唔使俾人歧視

唔駛睇獨立包裝睇得咁緊要
未用咪又喺個紙盒入面, 要拎出黎用咪用個密實袋入住

我老豆買d透明罩返黎買左幾舊水, 為埋5蚊個 冇中間過濾層

係屋企講過幾次起碼都見bfe99%頂住先又唔柒聽. 淨係識睇撚埋d藍絲page叫去搶米搶罐頭

曲線晒命
兩盒thx

兩盒，thx

屌你老母咁就一個首期

外層裝到水，內層唔漏得唔得

2包thx

樓主老母買到口罩

屌你，二百蚊一盒賣出去大把人收

你買幾多錢一盒

換左床單被袋同枕頭先啦樓主

依個時勢有罩用仲要唔洗出去排/上網搶已經好好

伯母邊到派?
我黎拎兩個OK?